冇人睇緊煉狗術師？

聞西狗

Eric好勁

佢係乜來頭？

做緊第二季喇

佢教狗好勁，唔打唔鬧都教到D狗勁聽話

Eric於2006年返回香港並成立Dogaroo犬隻訓練中心，把他於澳洲所學引入香港並介紹給同樣喜愛狗隻和對犬隻訓練有興趣的香港人認識，他不但提供上門犬隻訓練課程，並為香港保護遺棄動物協會(SAA)之犬隻訓練顧問及提供小組領犬員訓練課程，他亦曾參與不少公開講座以提倡犬隻訓練之重要性，讓香港有更多人以正確的方式愛護和認識人類最好的朋友。

專業資格及經驗:
犬隻訓練經驗超過20年
國際知名犬隻行為治療師
亞洲最佳犬隻行為治療師
國家地理頻道《金牌馴狗師：亞洲接班人》第二季
奇妙電視節目《煉狗術師》主持
有線電視節目《寵物狗救星》主持及《寵物ER - 寵物襲地球》等
超水準犬隻訓練技巧獲《超級馴犬師》美喻
Eric 與愛犬 Teeny「人狗減肥操」短片於全球網上總數錄得超過1億點擊率及數百萬個「讚好」。
香港保護遺棄動物協會(SAA)犬隻訓練顧問
香港保護遺棄動物協會(SAA)領犬員訓練課程導師
聖雅各福群會-特寵部隊Pet Troop計劃犬隻訓練導師
澳洲犬隻訓練師學校認可犬隻訓練師 (CIC, Dog Trainer School, Australia)
曾任澳洲墨爾本Blue Cross Animals Shelter 義務犬隻訓練員
澳洲認可犬隻訓練師(Dog Obedience Guidance System of Australia)
澳洲犬隻訓練師協會會員(Australian Association of Professional Dog Trainers)
澳洲墨爾本Blue Cross Animals Shelter 義務犬隻訓練師
多年犬隻練習場及上門犬隻訓練經驗

真係好勁 我都係呢幾日先睇
好佩服佢 特別係第一季第三集
兩隻東德牧羊犬打架個陣 Eric沖去制止真係好撚有型

介紹你睇埋Cesar’s recruit: asia season 2

馴狗大師Cesar搵亞洲地區接班人,最後Eric贏左
佢教到個狗主由原本膠膠下到最後完全控制到隻狗,勁有主人風範

唔該哂你巴打! 追完第一季我會睇
岩先睇完煉狗覺得好高質 諗住睇下連登有無討論POST
但結果得兩個 呢個仲要係一年前 真心覺得可以推介多啲畀人知
香港雖然細但都好多人養狗 簡簡單單一兩集都可以提升狗主們啲意識

除左煉狗術師1,2季仲有寵物狗救星都係佢做
雖然我冇養狗但係都覺得好好睇
見到好多CASE唔係隻狗有問題而真係狗主唔識教
佢想教好個狗主咁就會減少到棄養問題
覺得佢呢個諗法好好,應該可以幫到好多狗

兩隻狼狗打到飛起,一手秤一隻分開佢地

我都好認同

我都係無養狗 都係覺得好吸引好好睇

就係呢段 真係型到
好強既磁場呀!!!!!

BTW 沉過底既POST好似點都推唔番上去
或者我地可開個新POST討論下 順便些牙下畀多D人知

KEEP住推POST想比多D人睇到
見到佢教完之後
狗主同狗仔開開心心咁散步同玩真係好WARM

咁不如開個新啦~

開左新啦~

巴打好快手! 我再度緊睇下打D咩簡介同TOPIC好

你可以補充下

推 香港啲懶醒主人應該要睇多啲

新加坡篇